Создайте окно входа в приложение вида:

1) При нажатии «Отмена» поля должны очищаться.
2) При нажатии «ОК» проверяется правильность введенных 
логина (без учета регистра) и пароля (с учетом регистра). 
3) Результат проверки должен выводиться в виде текстовой надписи 
(зеленая надпись «вход выполнен» или красная надпись «неправильный логин или пароль»).
4) Для хранения множества правильных логинов и паролей используйте хеш-таблицу.
Последнее изменение: Вторник, 28 Апрель 2015, 05:01